華為自稱打敗apple 南韓爆發了危機

無論華為銷售數據真定假
直接重創南韓手機業 apple都輸南韓直頭會手機經濟淪陷

是否與
“中國總於統一了全世界”
一樣？